#
 
ซอฟต์แวร์
ระบบ
บริหาร
จัดการ
ทรัพยากร
มนุษย์
องค์กร
Matrix
 
HRM
 
#
อินเทอร์เน็ต
องค์กร
เป้าหมาย
เติบโต
ก้าวหน้า
ปฏิเสธ
สิ่ง
สำคัญ
ขับเคลื่อน
ธุรกิจ
ประสบ
สำเร็จ
เป้าหมาย
แผนการ
วาง
ไว้
บุคลากร
พนักงาน
ฐานะ
ผู้
บริการ
ไอ
ซี
ที
โซ
ลู
ชัน
เล็งเห็น
สำคัญ
เรื่อง
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
เกี่ยวกับ
ระบบ
บริหาร
จัดการ
ทรัพยากร
มนุษย์
องค์กร
ชื่อ
ดร.
สม
ชาย
กิตติ
ชัย
กุล
กิจ
ผู้ช่วย
กรรมการ
ผู้อำนวยการ
ฝ่าย
การตลาด
ขาย
บริษัท
ซี
เอสล็
อก
ซ
โฟ
จำกัด
มหาชน
มาบ
อก
สำคัญ
พร้อมกับ
ข้อมูล
เกี่ยวกับ
ซอฟต์แวร์
ดังกล่าว
ช่วย
ลด
เวลา
ทำงาน
เพิ่ม
โอกาส
ต่อย
อด
ธุรกิจ
ฝ่าย
บุคคล
ทำ
หน้าที่
บริหาร
จัดการ
ข้อมูล
พนักงาน
ทุกคน
องค์กร
สิ่ง
ทำ
จำนวน
พนักงาน
แต่ละ
คน
บันทึก
ข้อมูล
ประวัติส่วนตัว
ข้อมูล
เวลา
ทำงาน
ข้อมูล
เงินเดือน
ข้อมูล
ประกันสังคม
ข้อมูล
ภาษี
จัดทำ
ประเมิน
พนักงาน
สำหรับ
องค์กร
พนักงาน
เพียง
กี่
คน
ทำ
เอกสาร
สำหรับ
พนักงาน
แต่ละ
คน
ปัญหา
เมื่อใด
องค์กร
เติบโต
พนักงาน
เพิ่ม
ฝ่าย
บุคคล
นั่ง
ทำ
เอกสาร
พนักงาน
แต่ละ
คน
ใช่
เรื่อง
ง่าย
ซอฟต์แวร์
ช่วย
ลด
ขั้นตอน
ทำงาน
ทำ
บันทึก
ข้อมูล
พนักงาน
แต่ละ
คน
สู่
ระบบ
ทำ
เพียง
เท่านั้น
ข้อมูล
เก็บ
ไว้
สามารถ
นำ
ใช้
สำหรับ
งาน
ทันที
เสียเวลา
จัดทำ
เอกสาร
ใหม่
ช่วย
ลด
ขั้นตอน
ลด
เวลา
ทำงาน
ทำ
ให้การ
ทำงาน
ประสิทธิภาพ
ประโยชน์
ประการ
องค์กร
นำ
ช่วย
บริหาร
จัดการ
ข้อมูล
พนักงาน
ทำ
องค์กร
สามารถ
มองเห็น
ชัดเจน
พนักงาน
ศักยภาพ
แค่
ไหน
จุด
แข็ง
ใด
บ้าง
ควร
จัดสรร
มอบหมาย
หน้าที่
บุคลากร
อย่างไร
เพื่อให้
เกิด
พัฒนา
ต่อย
อด
ทำ
องค์กร
เติบโต
ยิ่ง
ฟังก์ชัน
ใช้
งาน
พัฒนา
รองรับ
ใช้
งาน
สำหรับ
ผู้ประกอบการ
ระดับ
ไม่ว่า
ผู้
ประกอบ
ภาค
อุตสาหกรรม
จำนวน
พนักงาน
หลัก
ร้อย
หลัก
พัน
จนถึง
หลัก
หมื่น
คน
สิ่ง
ผู้ใช้
งาน
ใช้
งาน
ซอฟต์แวร์
.
.
.
ระบบ
ทะเบียน
พนักงาน
แน่นอน
บันทึก
เก็บ
ข้อมูล
พนักงาน
ทำ
กรอก
ข้อมูล
เพียง
เท่านั้น
พิเศษ
ผู้ใช้
งาน
ฟังก์ชัน
สามารถ
เชื่อมโยง
ข้อมูล
ซอฟต์แวร์
ระบบ
บริหาร
จัดการ
ทรัพยากร
องค์กร
เสียเวลา
บันทึก
พนักงาน
ใหม่
ระบบ
บริหาร
เวลา
ทำงาน
องค์กร
ใช้
เครื่อง
รูด
บัตร
รองรับ
เชื่อมโยง
ซอฟต์แวร์
สามารถ
ดึง
ข้อมูล
เวลา
ทำงาน
พนักงาน
เครื่อง
รูด
บัตร
ระบบ
ทันที
ระบบ
ฝึกอบรม
ช่วย
ให้การ
วางแผน
ฝึกอบรม
สำหรับ
พนักงาน
แต่ละ
ฝ่าย
แต่ละ
คน
ระบบ
แผนงาน
โครงสร้าง
องค์กร
ระบบ
เงินเดือน
เบื้องต้น
ฟังก์ชัน
ใช้
งาน
ช่วย
อำนวย
สะดวก
เรื่อง
จัดทำ
เงินเดือน
พนักงาน
แล้วแต่
พิเศษ
ผู้ใช้
เพิ่ม
เรื่อง
ระบบ
มาตรฐาน
ใหม่
ทำ
ธุ
รก
ร
รม
ทางการ
เงิน
ธนาคาร
พัฒนา
รองรับ
ใช้
งาน
ดังกล่าว
ระบบ
บริหาร
ลา
ขณะนี้
พัฒนา
เชื่อมโยง
ลา
พนักงาน
ระบบ
ทำ
พนักงาน
สามารถ
แจ้ง
ลา
สมาร์ทโฟน
อนุมัติ
ฝ่าย
บุคคล
บันทึก
ข้อมูล
สู่
ระบบ
บริหาร
ลา
ทันที
ระบบ
ประเมิน
พนักงาน
ผู้ใช้
งาน
สามารถ
ค่า
เงื่อนไข
ประเมิน
พนักงาน
จำกัด
สามารถ
นำ
เงื่อนไข
เรื่อง
เวลา
ทำงาน
ใช้
ประเมิน
ดร.
สม
ชาย
กิตติ
ชัย
กุล
กิจ
ผู้ช่วย
ผู้อำนวยการ
ฝ่าย
การตลาด
ขาย
บริษัท
ซี
เอสล็
อก
ซ
โฟ
จำกัด
มหาชน
ฟีเจอร์
ช่วย
ให้การ
ใช้
ซอฟต์แวร์
สะดวก
ยิ่ง
คุณ
อภิรักษ์
เชียง
เจริญ
ที่ปรึกษา
ซอฟต์แวร์
ระบบ
บริหาร
จัดการ
ทรัพยากร
มนุษย์
องค์กร
บริษัท
ซี
เอสล็
อก
ซ
โฟ
จำกัด
มหาชน
ข้อมูล
เพิ่มเติม
เกี่ยวกับว่า
ฟีเจอร์
ใหม่
ช่วย
ฝ่าย
บุคคล
ทำงาน
สะดวก
เท่านั้น
ช่วย
อำนวย
สะดวก
พนักงาน
พนักงาน
สามารถ
ใช้
เชื่อมต่อ
ซอฟต์แวร์
ตรวจสอบ
สถานะ
ทำงาน
ตัวเอง
ทะเบียน
พนักงาน
ลา
เรื่อง
เงินเดือน
ทะเบียน
พนักงาน
สามารถ
ตรวจสอบ
เวลา
ทำงาน
ตัวเอง
เรื่อง
ใช้
สิทธิ
ลดหย่อน
ภาษี
ปี
ทำงาน
ซื้อ
กองทุน
ประกันชีวิต
เอา
ไว้
สามารถ
ข้อมูล
สู่
ระบบ
เพื่อให้
ผู้
เกี่ยวข้อง
จัดการ
ทำ
เรื่อง
ลดหย่อน
ภาษี
เพิ่มเติม
ลา
สามารถ
จะแจ้ง
ลา
ฝ่าย
บุคคล
สมาร์ทโฟน
รับทราบ
สถานะ
ลา
อนุมัติ
ทันที
เงินเดือน
กรณี
พนักงาน
ความจำ
นำ
สลิป
ใช้
หลักฐาน
ทำ
ธุ
รก
ร
รม
ใด
ใช้
วิธีการ
ตรวจสอบ
ข้อมูล
เงินเดือน
สมาร์ทโฟน
ก็ได้
ฝ่าย
บัญชี
จำเป็น
ทำ
สลิป
แจก
พนักงาน
ทุกคน
เหมือน
พัฒนา
คำนึง
เรื่อง
ระบบ
ผู้ใช้
สามารถ
ทำ
เข้าใจ
ใช้
งาน
ยาก
เบื้องต้น
รองรับ
ระบบปฏิบัติการ
เท่านั้น
บริการ
ลำดับ
ต่อไป

Mobile
ถือ
สามารถ
ใหม่
ซอฟต์แวร์
ระบบ
บริหาร
จัดการ
ทรัพยากร
มนุษย์
องค์กร
ที่ไหน
ทำ
สามารถ
ช่วย
ให้การ
บริหารงานบุคคล
สะดวก
ยิ่ง

ข้อดี
ใช้
งาน
พิเศษ
อย่างหนึ่ง
ใช้
ซอฟต์แวร์
เรื่อง
ใช้
งาน
ระบบ
ทำ
ผู้ใช้
งาน
จำเป็น
ติดตั้ง
โปรแกรม
คอมพิวเตอร์
ติดตั้ง
โปรแกรม
คอมพิวเตอร์
ข้อดี
ประการ
ไม่ว่า
ใช้
คอมพิวเตอร์
สเปค
สูง
ช่วย
ลด
ต้นทุน
ซื้อ
อุปกรณ์
จำเป็น
สร้าง
ระบบเครือข่าย
ช่วย
ลด
ต้นทุน
ยุ่งยาก
ทำงาน
กังวล
เรื่อง
อัป
เกรด
ซอฟต์แวร์
กังวล
เรื่อง
ปลอดภัย
ข้อมูล
ระบบ
ติดตั้ง
ภายใน
ศูนย์
ข้อมูล
คอมพิวเตอร์
มาตรฐาน
ปลอดภัย
ใช้
งาน
ซอฟต์แวร์
เพียง
มี
สามารถ
เชื่อมต่อ
ใช้
งาน
ระบบ
เบ
รา
เซอร์
ทันที
รูปแบบ
ใช้
งาน
ใช้
งาน
ภายใน
องค์กร
สามารถ
เชื่อมโยง
สร้าง
ระบบเครือข่าย
ยุ่งยาก
สำหรับ
ผู้บริหาร
สามารถ
ทำงาน
ตรวจสอบ
ข้อมูล
ที่ไหน
เมื่อไร
ก็ได้
สำหรับ
องค์กร
ใด
สนใจ
ใช้
บริการ
ซอฟต์แวร์
สามารถ
ติดต่อ
สอบถาม
ข้อมูล
เพิ่มเติม
กด
CS
 
LOXINFO
 
Matrix
 
HRM
 
Human
 
Resource
 
Management
 
Matrix
 
HRM
 
Matrix
 
HRM
 
Matrix
 
HRM
 
Matrix
 
HRM
 
SMEs
 
Matrix
 
ERP
 
Matrix
 
HRM
 
ePayment
 
Matrix
 
HRM
 
Matrix
 
HRM
 
Mobile
 
Application
 
Mobile
 
Application
 
Matrix
 
HRM
 
Mobile
 
Application
 
Mobile
 
Application
 
Matrix
 
HRM
 
Employ
 
Time
 
Attendance
 
Payroll
 
Mobile
 
Application
 
User
 
Interface
 
Android
 
iOS
 
Application
 
Matrix
 
HRM
 
Cloud
 
Technology
 
Matrix
 
HRM
 
Cloud
 
Technology
 
Cloud
 
CS
 
LOXINFO
 
Data
 
Center
 
Matrix
 
HRM
 
CS
 
LOXINFO
 
matrixerpcsloxinfo
.
net
 
